21/22 polyu social design

有冇巴絲放咗SD喺first choice然後上星期收到交片嘅email
有fd second choice收到封email 但係上年好似話second choice先要求拍片?

點解唔揀advertising design

PolyU Design Show

Tsinghua Design Show

asso嗰科唔啱 連interview都唔會俾

唔該巴打之前都有睇過啲annual show

推

Push

我年年都去school of design棟大廈睇畢業生作品，講真好靚好有特色同寓意。